富咸不如直接散班啦

換嚟換去啲人都唔識入12碼

屌on9

樓主

入完班友咪一樣輸

似會追和

12碼都唔識入

3個人炒3球

英超之恥😞

柏加自己去射啦

唔會，賠率係客贏

好撚勁wo

禁屌愛狗

愛狗廢姐

一分都無

比你講完輸硬

唔輸多球已經偷笑 仲要佢入多粒

樓主個名...

乜料

明明讀富臨，都唔明點解要叫富咸。唔通碧擒好叫唔叫又要叫碧咸咩

富臨酒樓

早排now搵antonia教人讀富臨